今日連登被網絡攻擊係黑警指示黑客配合清場行動既其中一環

全香港最大既犯罪集團

今日攻擊左成日

但我想講 今日其實打得幾好
可能正正因為無左冷氣軍師 mon post狗
佢地捉唔到我地路

成日都用唔到連登app
共軍好撚癲

今日無左好撚多手足....同埋一個中槍

宜家一平復啲就上得番

係衰在一開頭聚有啲難

有無mon post狗, 班仆街都會開鎗

同黨鐵一樣，網絡攻擊係佢地今日部署其中一環，都係由警務處發動

同埋 定性暴動我地啲手足就全部被控暴動